★厲害了！你以為華為只有「鴻蒙」嗎？它把整個中國古神話都搬出來了

不過現在有網友發現，除了註冊「鴻蒙」外，華為其實還註冊了不少新的商標，比如崑崙、金剛、玄武、乾坤、子龍、浩天、青鳥、朱雀、騰蛇、青牛、青玄、當康、玄機、白虎、靈豸、饕餮…至於怎麼用，估計只有華為知道。

封神榜、山海經

都就快執,無乜所謂

玉皇大帝大羅金仙都救你唔到啦

即係話華為自主研發既都係神話、傳說

山海經GO

有冇註冊埋老貓

靈豸 點讀

字

玄牛

牛逼
坑爹
親親
......

菎菕U
金剛Ram
乾坤Appstore?

中原支那文化

老貓幾時有文化左咁多

華為廣告：華為神話級別旗艦手機

華為既野都係神話

岸狗最適合佢地

永在心！！！！ˉ

雜種 率眾妖害人

支那地産app

感覺，以後中國人要用呢d 名同
要先比錢華為先可以用

岸鳩

全部都係畜生

老貓呢？
香港神話

耶穌都留你唔住 我話既！！

大學上莊名

不如用埋芒享入面果啲怪獸名啦

趙雲：關我撚事呀？

香港🇭🇰既代表都有好多
e.g.海之戀愛炫美,帝瘋黃電,9on彎,君臨天下。。

順便推薦下，邱福龍本山海經好好睇

好似睇緊佛本是道咁

一見到狅狅就諗起猿生

唔通遲d邊個出書用呢d名
佢就告鳩人地拎錢

即係屎為冚家都係怪獸, 無個正常

浩天

No homo

浩天， 陳浩天

太公報

Ass nake

假大空

打倒牛鬼蛇神

左青龍右白虎

腦魔os

再講無屍骸丫

反了反了

蝗蟲咪夠囉

北斗

外星人古代黎地球玩弄基因既失敗作

魑魅魍魎

竟然無注冊「衛精」？

中二病有罪？

精衛

柒味濃

好中二

游b?

中二病到

唔係想踩低d文化，但係得罪講句隻隻野都咁撚柒既

外星人用古代支那人 支那地方 亂做實驗，係咁㗎啦

好似android咁每次更新都有唔同名

玩撚猿同岸能狗仲有正能羊呢

以為就係靠賣名維生架喇

lm

滿天神佛

有靈性既都唔會救你班仆街啦